太古班街坊搞咩戰意咁高

口罩又無d中年人

當手足俾人拉 圍住D狗叫放人

真勇武

出黎呀

d狗走曬

0裝，槍都唔怕

香港人仲怕d咩野

東區人覺醒喇

其實好需要中年人嘅支持
多謝佢地咁勇敢

一粒都唔敢放

推
太古街坊好自豪

班狗還他話公屋無地位，所以知道黑警想搵有地位既人，佢地先出黎，最差康山居屋都貴到班popo買唔起

人地中產，捉到都有錢打官司

班狗還拖

毅進仔連嘴炮你交幾多稅都唔敢

頭先第2次救左個
但第一個救唔到

唔係住公屋
有地位架

叫放人叫到班狗走 ya又贏
不枉有個手足俾人拉，仲有一堆人俾人胡椒同扑
不過值得既

死黑警搞中產

欺善怕惡

身為太古街坊其實壓抑左好耐了

北角完全比下去

條路..